今日約左班巴絲打同牙joe爸爸吃邊爐

失驚無神有撚樣倒碗湯落個火到
個爐咁就熄左 勁冇癮

係咪俾肥絲串